# Git - Práticas de Versionamento de Código

Esta é uma apresentação foi feita utilizando [reveal.js](http://lab.hakim.se/reveal-js/#/).

Para ver a apresentação clone o projeto e clique em index.html
